DANH SÁCH CHỨC NĂNG TRONG CÁC CONTROLLER THỰC TẾ TRONG DỰ ÁN

1. AccountController
   - index(): Đăng nhập hệ thống
   - info(): Lấy thông tin tài khoản đang đăng nhập
   - changePassword(): Thay đổi mật khẩu
   - logOut(): Đăng xuất khỏi hệ thống

2. TaiKhoanController
   - index(): Lấy danh sách tài khoản
   - themTaiKhoan(): Thêm tài khoản mới
   - layThongTinTaiKhoan(): Lấy thông tin chi tiết của một tài khoản
   - capNhatTaiKhoan(): Cập nhật thông tin tài khoản
   - khoaTaiKhoan(): Khóa hoặc mở khóa tài khoản
   - xoaTaiKhoan(): Xóa tài khoản
   - layDanhSachDonVi(): Lấy danh sách đơn vị
   - layDanhSachCaNhanTrongDonVi(): Lấy danh sách cá nhân theo đơn vị
   - layDanhSachToanBoCaNhan(): Lấy danh sách tất cả cá nhân

3. ThongBaoController
   - taoThongBao(): Tạo thông báo mới
   - suaThongBao(): Sửa thông báo
   - getListThongBaoTheoQuyen(): Lấy danh sách thông báo theo quyền
   - markRead(): Đánh dấu đã đọc thông báo
   - getThongBao(): Lấy chi tiết một thông báo

4. MinhChungController
   - getListMinhChung(): Lấy danh sách minh chứng
   - upLoadMinhChung(): Tải lên minh chứng
   - downloadMinhChung(): Tải về minh chứng
   - deleteMinhChung(): Xóa minh chứng
   - viewMinhChung(): Xem minh chứng

5. KienToanController
   - index(): Lấy danh sách kiện toàn
   - getListNhiemVu(): Lấy danh sách nhiệm vụ
   - taoKienToan(): Tạo kiện toàn mới
   - suaKienToan(): Sửa thông tin kiện toàn
   - xoaKienToan(): Xóa kiện toàn
   - capNhatTrangThai(): Cập nhật trạng thái kiện toàn
   - layKienToanActive(): Lấy thông tin kiện toàn đang hoạt động

6. HinhThucController
   - getListHinhThuc(): Lấy danh sách hình thức khen thưởng

7. HoiDongController
   - index(): Lấy thông tin hội đồng
   - themHoiDong(): Thêm hội đồng mới
   - themHoiDongDV(): Thêm hội đồng đơn vị
   - themHoiDongTruong(): Thêm hội đồng trường
   - capNhatHoiDong(): Cập nhật thông tin hội đồng
   - layDanhSachHinhThucHD(): Lấy danh sách hình thức hội đồng
   - layDanhSachLoaiHD(): Lấy danh sách loại hội đồng
   - layThongTinHoiDong(): Lấy thông tin chi tiết hội đồng
   - layDanhSachHoiDongTheoDotXuat(): Lấy danh sách hội đồng theo đợt đột xuất

8. DotTDKTController
   - index(): Lấy danh sách đợt thi đua khen thưởng
   - themDotTDKT(): Tạo đợt thi đua khen thưởng mới
   - SuaDotTDKT(): Sửa thông tin đợt thi đua khen thưởng
   - XoaDotTDKT(): Xóa đợt thi đua khen thưởng
   - suaTrangThaiDot(): Cập nhật trạng thái đợt
   - layThongTinDot(): Lấy thông tin chi tiết đợt
   - layDotActive(): Lấy thông tin đợt đang hoạt động
   - themVanBanDinhKem(): Thêm văn bản đính kèm
   - suaVanBanDinhKem(): Sửa văn bản đính kèm
   - xoaVanBanDinhKem(): Xóa văn bản đính kèm
   - layDanhSachVanBanDinhKem(): Lấy danh sách văn bản đính kèm
   - layDanhSachVanBanDinhKemActive(): Lấy danh sách văn bản đính kèm của đợt đang hoạt động
   - viewVbdk(): Xem văn bản đính kèm
   - downloadVbdk(): Tải về văn bản đính kèm
   - downloadZipVanBan(): Tải về tất cả văn bản dạng ZIP
   - layDanhSachDotDotXuat(): Lấy danh sách đợt đột xuất
   - themDotDotXuat(): Tạo đợt đột xuất mới
   - suaDotDotXuat(): Sửa thông tin đợt đột xuất
   - xoaDotDotXuat(): Xóa đợt đột xuất
   - capNhatTrangThaiDotDotXuat(): Cập nhật trạng thái đợt đột xuất
   - layThongTinDotDotXuatActive(): Lấy thông tin đợt đột xuất đang hoạt động

9. DonViController
   - index(): Chức năng cơ bản
   - layDanhSachCaNhan(): Lấy danh sách cá nhân trong đơn vị

10. DeXuatController
    - themDeXuatTheoDot(): Tạo đề xuất theo đợt
    - getListDeXuatTheoDot(): Lấy danh sách đề xuất theo đợt
    - getListDeXuatTheoDotDotXuat(): Lấy danh sách đề xuất theo đợt đột xuất
    - getAllDeXuatTheoDot(): Lấy tất cả đề xuất theo đợt
    - getAllDeXuatTheoDotDotXuat(): Lấy tất cả đề xuất theo đợt đột xuất
    - getListDeXuatXetDuyet(): Lấy danh sách đề xuất cần xét duyệt
    - getListDeXuatXetDuyetDotXuat(): Lấy danh sách đề xuất đột xuất cần xét duyệt
    - getListDeXuatXetDuyetDotXuatTheoMa(): Lấy danh sách đề xuất đột xuất theo mã
    - xetDuyetDeXuat(): Xét duyệt đề xuất
    - themDeXuatDotDotXuat(): Tạo đề xuất cho đợt đột xuất
    - layThongTinDeXuatDotXuat(): Lấy thông tin đề xuất đột xuất
    - capNhatDeXuatDotXuat(): Cập nhật đề xuất đột xuất
    - xoaDeXuatDotXuat(): Xóa đề xuất đột xuất
    - checkChinhChu(): Kiểm tra đề xuất có thuộc tài khoản đang đăng nhập hay không

11. DanhHieuController
    - index(): Lấy danh sách danh hiệu
    - layDanhSachDanhHieuTheoDot(): Lấy danh sách danh hiệu theo đợt
    - themDanhHieu(): Thêm danh hiệu mới
    - suaDanhHieu(): Cập nhật thông tin danh hiệu
    - suaTrangThai(): Cập nhật trạng thái danh hiệu
    - xoaDanhHieu(): Xóa danh hiệu
    - getListLoaiDanhHieu(): Lấy danh sách loại danh hiệu
    - getListCapDanhHieu(): Lấy danh sách cấp danh hiệu
    - layDanhSachDanhHieuDotXuat(): Lấy danh sách danh hiệu đột xuất

12. BaoCaoThongKeController
    - thongKeThanhTichCuaToi(): Báo cáo thành tích cá nhân
    - thongKeThanhTichCuaCaNhanTrongDonVi(): Báo cáo thành tích các cá nhân trong đơn vị
    - danhSachNamHoc(): Lấy danh sách các năm học
    - danhSachDanhHieu(): Lấy danh sách các danh hiệu
    - danhSachCapDanhHieu(): Lấy danh sách cấp danh hiệu
    - dataThongKeDanhHieu(): Lấy dữ liệu thống kê theo danh hiệu
    - dataThongKeCaNhan(): Lấy dữ liệu thống kê theo cá nhân
    - dataThongKeDonVi(): Lấy dữ liệu thống kê theo đơn vị
    - danhSachDonVi(): Lấy danh sách đơn vị
